%%% Copyright (C) 2010-2022 Vincent Goulet, Mathieu Pigeon
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Analyse statistique - Exercices
%%% et solutions».
%%% https://gitlab.com/vigou3/analyse-statistique-exercices-et-solutions
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International de
%%% Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \setlength{\parindent}{0pt}
  \setlength{\parskip}{\baselineskip}
  \small

  \raisebox{-2.5mm}{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/by-sa}} %
  {\theauthor}, 2010-{\year}

  {\textcopyright} 2010-{\year} par {\theauthor}. «\thetitle» est mis à
  disposition sous licence
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
    Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
  de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
  à:
  \begin{itemize}
  \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
    matériel par tous moyens et sous tous formats;
  \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir du
    matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
  \end{itemize}
  L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la licence
  tant que vous appliquez les termes de cette licence.

  Selon les conditions suivantes: \par
  \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
    \raisebox{-9mm}[0mm][13mm]{\includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{images/by}}
    & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
      un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
      effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
      tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
      l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
      son œuvre. \\
    \raisebox{-9mm}{\includegraphics[height=11mm,keepaspectratio=true]{images/sa}}
    & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
      effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
      matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
      les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
      l'œuvre originale a été diffusée.
  \end{tabularx}

  \textbf{Code source} \\
  \viewsource{\reposurl}

  \textbf{Couverture} \\
  Rainette méridionale (Hyla meridionalis) en position de repos.
  Grenouille de moins de cinq centimètres que l'on retrouve dans le
  sud-ouest de l'Europe et dans le nord-est de l'Afrique, la rainette
  méridionale se caractérise par la bande latérale sombre qui souligne
  les yeux jusqu'aux membres antérieurs. Crédit photo:
  {\textcopyright}~Didier Descouens,
  \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{CC BY-SA~4.0},
  via
  \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=29937110}{Wikimedia Commons}.
\end{adjustwidth*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "analyse-statistique-exercices-et-solutions"
%%% coding: utf-8
%%% End:
